{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_072744",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6985424'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-08-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "몽골리안 비프 만들기 쉬운 레시피로 요리해요"
    },
    "text": "柔らかなロース焼きとさくさくとした野菜そしてダンチャンダン(じいんと)熱くなるソースがよく似合ってる美味しいフュージョン料理には玉ねぎ、チンゲンサイ、パプリカ、ニンジン、牛肉などが必要です。玉ねぎは半を切ってそれぞれ6等分に大きく切ってくれます。チンゲンサイは流れる水にはっぱ一枚一枚よく洗って4等分してくれます。パプリカのの中に種をすべて除去し、玉ねぎのように大きめに切ってくれます。赤いパプリカと黄色いパプリカを半開ずつ使用しました。にんじんは長く半を切って適当に薄い厚さに切ってくれます。牛肉ロースは全部食べやすい大きさに切ってください。パプリカやたまねぎの大きさと同じように切った方がいいです。その後にニンニク、醤油、料理酒、カキのソース、砂糖、ごま油を全て入れて和えてください。そして10分間漬けてください。次に澱粉水を作ってください。デンプンと水を混ぜてよく混ぜてください。青梗菜を入れる時一緒に腫れてくれるんだけど、移す前に底に沈んだ澱粉を混ぜてください。食用油を入れて強火にたまねぎを入れて炒めてくれます。玉ねぎがある程度炒めてなれば、ピーマンとにんじんを順番に入れて塩を入れて炒めてくれます。依然として強火で寝かせておいた牛肉を入れて2分間それぞれ炒めてくれます。青梗菜を入れてください。澱粉水は移す前に一度、よく混ぜた後、腫れてください。チンゲンサイの息があまりにも死ぬ前に早くフイッ炒めて火を消します。火を消した後にはコショウを入れて仕上げたら料理の末です。このように作られたフュージョン料理は30分以内に準備することができて、特別な技術は必要ありません。家で一度よってしてみることをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このフュージョン料理を食べるためには、どのような材料が必要ですか？",
            "answer": "玉ねぎ、チンゲンサイ、パプリカ、ニンジン、牛肉などが必要です。"
        },
        {
            "question": "玉ねぎを切る時に、どのような大きさに切ればいいですか？",
            "answer": "半分に切って、それぞれ6等分に大きく切ってください。"
        },
        {
            "question": "チンゲンサイを準備する時に、どのように洗えばいいですか？",
            "answer": "流れる水でよく洗って、はっぱを一枚一枚よく洗ってください。"
        },
        {
            "question": "パプリカの種はどのように取り除けばいいですか？",
            "answer": "パプリカの中に種があるので、すべて取り除いてください。"
        },
        {
            "question": "にんじんはどのように切ればいいですか？",
            "answer": "長く半分に切り、適当に薄い厚さに切ってください。"
        },
        {
            "question": "牛肉ロースはどのような大きさに切ればいいですか？",
            "answer": "食べやすい大きさに切ってください。パプリカや玉ねぎと同じくらいの大きさが良いです。"
        },
        {
            "question": "漬け込むためのソースを作るには、どのような材料が必要ですか？",
            "answer": "ニンニク、醤油、料理酒、カキのソース、砂糖、ごま油を全て入れて和えます。"
        },
        {
            "question": "澱粉水を作るためには、どのように混ぜればいいですか？",
            "answer": "デンプンと水を混ぜてよく混ぜます。"
        },
        {
            "question": "フライパンに入れる順番はどうすればいいですか？",
            "answer": "食用油を入れて強火にし、玉ねぎを入れて炒めます。その後は順番にピーマンとにんじんを入れて炒めます。"
        },
        {
            "question": "フュージョン料理の準備時間はどれくらいですか？",
            "answer": "30分以内に準備することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 521,
        "QA": 406
    }
}